【緊急!!!!】要大大聲話俾美國知道我地需要一個攬炒的《香港人權及民主法案》

各位手足

相信大家都好清楚，有4位泛民議員同葉劉去美國游說美國不要「經濟制裁香港」，公民黨亦已在FB澄清「絕無此共識」。

即使如此，我依然強烈建議大家要大大聲話俾美國國會的議員知道，香港人需要的，不只是凍結中國官員資產的跛腳鴨法案，而是有經濟制裁香港，取消香港「獨立關稅區」地位的《香港人權及民主法案》！！！香港係中國的生門，無左「獨立關稅區」地位中共等於自廢武功，我們才有可能讓中國放生香港，實踐自治權！

或者大家可能覺得既然公民黨澄清了絕無此事，只是葉劉單方面游說美國「不要經濟制裁香港」，決不能改變美國國會議員的投票意願，因此認為這樣做是多此一舉。

我淨係想講，未來兩星期係法案通過的關鍵時刻。如果泛民係會上真係游說過美國國會唔要經濟制裁呢？破壞力係好大。佢地係民主派的代表，美國議員係好可能會以為依個係香港抗爭者的「共識」而不選擇制裁香港，通過一個跛腳鴨的法案，我們過去兩個月手足的血、受過的凌辱全全部部付諸流水。我真心唔知道泛民有無出賣過我地，但我淨係想講，依個法案係好多手足用血，係用血換返黎，我絕絕對對唔會用佢地條命去博「無」依個可能性。

當我地係度爭拗緊泛民的忠誠時，時間已經所剩無幾了。9月9日之前，我不想花時間玩分化說誰誰誰賣港務，不想無聊地追擊泛民議員，而是希望盡我最大的努力，游說美國國會議員，讓他們了解香港人的真正意願。你呢

我地可以做的事：

1. 係民間記者會說明香港人需要的是點樣的《香港人權及民主法案》

2. Twitter, Facebook 用盡一切方法接觸美國兩黨的國會議員，說明香港人的意願

3. 寫信俾美國國會議員

push

推呀
生死存亡呀依家 大家唔好鬆懈!!!!

幫手推

推

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Push